[極危險]接近天黑!!!!!! 最好圍埋!!!!! 因住狗亂開海綿彈!!!!!

[極危險WARNING]
接近天黑!!!!!! 最好圍埋!!!!! 因住狗亂開橡膠彈海綿彈!!!!!

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

現代戰爭 唔係要散開D?

武器殺傷力太勁

個人認為天黑唔應該死守一點
夜晚應該好似琴晚咁

PUSH